化名: 2和B既廢青向記者解釋為何一直找不到工作 原因是他認為自己除了2手指特別靈活外並無其他個人長處

[本訊報] 一位記者為了解開為何一些青少年長年待在家中，並一直找不到工作的原因，於是在街中尋找一些疑似畢業過後但卻一直無所事事，並不想尋找工作的人。終於在幾經辛苦下，在街上發現一位每天下午都在街上某大快樂買飯回家，衣著不整的男子。記者上前問這位男子，得知他是已中學畢業3年並無任何工作經驗的人。他表示自己終日除了在體育台開膠post外，並不知道如何打發時間。我們的記者有嘗試過問他的名字，但他只肯透露自己的網名為: 2和B。化名2和B的他慨歎這個社會並無適合他的工作。當他被問到自己知不知道自己的長處時，他這樣回答記者:我認為自己除咗雙手2隻手指特別靈活外並無其他個人長處。而我發現咗我既中指同無名指既靈活度特別優秀。我既左手中指同無名指每分鐘可以震盪190下，而右手既中指同無名指更加可以每分鐘震盪達到200下。依家我2隻手時時刻刻都不停緊震，我相信咁樣練習法應該可以超越而家既次數。被問到這種技能對他的前途有什麼幫助，他回應沒有，說香港的工作只偏重於其他方面，沒有工作適合他這樣的人才。他又指若然香港有撩閪師的工作及需求，他早就脫離廢青這個行列。
資料來源:

好擔心2和B既前途

Source?

2和b 連思覺像也失調

2&b入來未

其實跟番個timeline係冇問題

九龍洌十幾拳個時和理非仲未接受到暴力.要藍絲變本加厲今日先可以私了

佢去左邊?

今日專登要個90後黃絲下屬OT到9點，哈哈！

4.5cm

去日本殺出新血路

推

lm

講中左

fake news

上次見佢好能大隻
原來得手指有用